支持政府徵用新屋巔做隔離營

新屋嶺地方大 環境好
過多一兩個月大爆發都唔驚唔夠位裝班落黎醫病既支那
仲可以叫Asia finest去守同埋派特效藥
點解林鄭咁撚蠢唔識咁做？